六道班&帶土&佐助可唔可以用番長門個6招技?

點解只見佢地用餓鬼道 , 一野神羅天征收佢地皮啦

Yes, they can.

神羅天征比鳴門破左仲用 ?

佐助同D卒唔知

斑唔係用過萬象天引定住左佐助再捅佢一刀咩？

利申唔肯定柒左輕力屌plz

輪墓

斑有宇智波反彈，唔洗神羅天征

yes

外道如果用完肯定會死的話佐助應該唔識
如果佢識既話大戰後應該至少會復活寧次

唔會死

點解無用到人間道修羅道?